鄭松泰被保皇狗動議dq

大家睇下自稱白票本土派
又話自己唔係放生保皇狗
否認係保皇狗打手既關愛座hunter
點回應？
當然唔係屌柒始作俑者保皇狗啦

大家自己睇算如果咁都唔係叫幫保皇狗轉移視線
點先叫
btw
得等睇佢又入來話我係泛民打手
但其實大家都心知
我係又好唔係又好
點唔係解釋來

次次一屌泛民賣港
泛民狙擊手就會屈我係五毛
又屈本土派user係我分身

五毛狙擊手屈完本土派user係我分身未?

LIHKG @ Android

錄音機又來
你堆廢話係解釋來架咩？

今次仲想否認？

喂
中資保皇打手賣港狗關愛座humter
有解釋未？

關狗唔敢答

你隻五毛可以行開先

關狗可以正面回應未

關狗仲未有正面回應

五毛狗關愛鳩team五毛又win

關狗只能不停推post洗走佢做保皇狗打手既証明

屌條撚樣d feel 咁似蔣生

關狗呢？

關狗已經比人踢爆係保皇狗打